첫날밤은 잘 지냈나?
예. 
신혼여행도 못가고.
나중에 휴가 받아서 가겠습니다.
부영아. 나이는 어려도 결혼했으면 이제 어른이다. 남편 내조 잘하고 이쁘게 잘살어. 너 어려서부터 결혼하고 싶어했잖아. 좋냐?
예. 너무 너무 좋아요.
백서방. 둘다 물가에 내논 애들처럼 아슬아슬하긴 한데, 잘해낼거라 믿네. 자네가 잘 이끌어서 좋은 가정 이루고 살어. 어려운거 있으면 나한테 말하고.
걱정마십시요. 잘하고 살겠습니다. 
